召集IT 人分享做緊咩公司同咩project

我先，我做緊外資銀行
做緊d 收feed 出feed 既project

System 佬？

Java development role,
做緊spring boot, spring cloud